你樣衰不要緊

最緊要係有錢or有身材

男定女先

好似咁？